<resources>
    <string name="app_name">TracNghiemLaiXe</string>
    <string name="suggest">\u0020 Hướng dẫn thi lý thuyết</string>
    <string name="pratice"> \u0020 Hướng dẫn thi thực hành</string>
    <string name="test"> \u0020 Bài thi</string>
    <string name="book">\u0020 Ôn thi</string>
    <string name="exam">Đề thi</string>
    <string name="suggest1">1.Câu hỏi về \"hành vi bị nghiêm cấm\" </string>
    <string name="suggest1a"> - Nếu có 02 phương án thì chọn cả (1) và (2) nhưng nếu có trên 02 p/a thì phải đọc kĩ- câu 14,15,22,23,25,29   \n •Vạch – phố - dải – phần: chọn đ/a (1) - câu 2,3,5,6 \n •Ưu – phương – làn: chọn đ/a (2)        - câu 4,8,10 \n •Nếu trong câu hỏi có cụm từ \" tham gia\" mà có 2 p/a thì chọn ngay cả 2 phương án. - câu 11,12</string>
    <string name="suggest2">2.Câu hỏi về hiệu lệnh của CSGT</string>
    <string name="suggest2a">•Giơ 1 tay: đáp án 2-  câu 36,37. \n•Giơ 2 tay: đáp án 1- câu 35.</string>
    <string name="suggest3">3.Từ khoá cần nắm:</string>
    <string name="suggest3a">•Các đáp án có cụm từ  \n\"không được…\"    - câu 28,30,44 \n\"bị nghiêm cấm\"   - câu 16, 20, 21, 24 \n\"trái phép…”         - câu 26 \n\"giảm tốc độ, nhường đường...\"  - câu 45, 48 \n\"chấp hành...\" - câu 78 \nLà các đáp án  ĐÚNG 100%, khi gặp các từ này xuất hiện trong câu trả lời thì biết là câu được \"khuyến mãi\" rồi đó các bạn - chọn ngay đáp án có từ khoá mà khỏi cần đọc câu hỏi nữa.  \n* NHƯNG đáp án có cụm từ \"cả 2 ý trên\" hoặc \"tất cả các ý trên\", \"tăng tốc độ\", \"chuyển ngay\" là đáp án <b>SAI</b> - dù không biết câu nào đúng thì cũng phải loại bỏ phương án có các từ khoá này,  vì đáp án như trên sẽ mâu thuẫn với cách trả lời mới cho chọn 1 lúc 2 đáp án, và trong luật giao thông, không khi nào khuyến khích việc tăng tốc độ gây nguy hiểm cả.</string>
    <string name="suggest4">4.Những con số thần thánh:</string>
    <string name="suggest4a">•Trong các câu hỏi của bộ để 150 câu hỏi thi bằng lái xe máy, những đáp án có số sau luôn đúng: 5 mét, 5 năm, 0.25miligam, 50miligam, 50 cm3 trở xuống, 18 tuổi, 40km/h -  câu 18, 19,   53,  66, 68, 69, 73</string>
    <string name="suggest5">5.Thứ tự hiệu lệnh giao thông:</string>
    <string name="suggest5a">Chấp hành theo hiệu lệnh của người điều khiển giao thông -  câu 38  \n• Người điều khiển giao thông: Là CSGT và người được giao nhiệm vụ hướng dẫn giao thông -  câu 13</string>
    <string name="suggest6">6.Quy định nhường đường tại nơi giao nhau:</string>
    <string name="suggest6a">•CÓ vòng xuyến: nhường bênTRÁI - câu 49  \n•KHÔNG CÓ vòng xuyến: nhường bên tay PHẢI - câu 51 \n•Xe đi trên đường nhánh phải nhường đường cho tất cả  - câu 50 \n•Phương tiện giao thông đường sắt được ưu tiên hoàn toàn so với đường bộ - câu 52 \n•Đường ưu tiên là đường \"được nhường\"  - câu 8 \n Ngoài ra, đối với các câu 31,42,43,45,46,54,60 và 63,67 - có 03 đáp án trong đó đáp án ngắn nhất sai - chọn 2 đáp án còn lại</string>
    <string name="titletDialog">Question</string>
    <string name="mesageDialog">Enter Question</string>
    <string name="noResuilt">Không có câu này!!!</string>
    <string name="pass">ĐẠT</string>
    <string name="fail">CHƯA ĐẠT</string>

</resources>
